楊思琦應永久被恥奪香港小姐冠軍榮銜

人又樣衰又鈍胎
同左個無倥大陸佬搞埋貪人地錢
知道人地係窮撚就即刻推站係老母叫佢同條大陸佬扑野
生完個女出扮可憐求人地俾野佢做 死臭閪

俾d風度
佢已經好慘
上錯賊船
而家獨力養女
你仲要踩佢一腳

佢已經得到好大嘅懲罰

....

香港小姐係要智慧與美貌要並重
但以家佢係兩樣都無
仲要扮可愛好撚嘔心

大愛

大愛萬歲
大愛到幫人地養埋個女最啱

口德ok?

其實佢唔樣衰
係格衰
比我屌

佢揸住幾層樓， 擔心自己好過la

叫思琦妹啦

口德分-1 距離業報又遠左一步

口德值加100

積下口德啦

仲要有牲病

讀音錯但意思o岩

2014年5月上旬，楊思琦接受雜誌訪問，指其女兒Krystal去年中曾經大病一場，後驗出係疱疹二型。醫生要她簽字做手術，發現有個拳頭般大的膿瘡在肚子入面，需要把膿瘡連一段腸臟一起切走。[22]

有網民立即指疱疹二型是性病，極可能經由母體傳染。有網民懷疑楊思琦從吳帥感染此病後，再傳給女兒。又有網民指楊思琦公開女兒染上此病，會令她成長後嫁不出去。[23]更有人附會指「女兒生性病母倍感傷悲」。[24]

後楊思琦澄清，自己弄錯了，其實女兒患上的是疱疹一型，又說女兒摸完下體放入口，故染上此病。不過有網民並不相信，認為如果對此病沒有認識，不可能會講出疾病的名字。有網民更直斥「又不見我生飛滋（口腔潰瘍）弄錯成生愛滋」！[25]

真係屌 ？

褫

條女雞黎架。
塊閪好臭架。

巴打姓李?

我專登

好想屌佢個淫臭西揸佢個隻臭雞奶

豪仔 你man一次，可以嗎

疤，記住帶袋

唉, 當初跟條仔係真心, 真心過後郤不懂計算.

一子錯滿盤皆落索

同連登仔講風度

回一回帶 佢當初點派帽

人釣金龜，佢釣金龜
中左伏之後仲想番兜李泳豪，想人幫佢執屎

當年佢暪住男友勾佬喎， 比乜撚風度

好撚正wo佢
好想同佢做愛

恭喜你 疱疹二型等緊你

昂鳩同我地講口德
佢當年俾綠帽人帶7年又好有德行呀何
跟住去做無錢雞生埋個女就係母愛偉大
唔撚該晒

見撚到
以身作則
教點樣俾綠帽自己條仔
點樣聽個呀媽講去LUM大陸佬生個餘孽

姓吳 叫做帥
全名唔帥

仲未有人貼篇潮文

你明唔明咩叫香港小姐
換個term即係港女之冠
咁佢都叫做勝任到呀，係廟細燈籠大個對大燈唔配港女je
但樣貌性格身材冇一樣唔配

兩個

呢兩條友係全香港最佳老母
快D俾口德分我

喂 忘記左 唔該貼嚟望望

有無人睇唔明樓主講咩

人

棄婦

我地要有口德
最多話人地係臭婦算

噢屌。。。
原來佢有性病
仲諗住佢波大大樣唔差仲J過佢一排。。。
sai哂我d寶貴子孫精華

派得好
第時佢個女都係咁樣派俾佢條仔
(有幸嫁得出嘅話 又唔驚疱疹二型 )

回頭是岸

條數無咁簡單

當初落咗佢咪好囉最多形象差一排啫
最多衰派帽啫
好過做埋單親媽媽俾人知佢勾佬仲要中出

你點知人地係咪好驕傲咁做單親媽媽
或者好自豪

佢係我見過最成功的痴漢，你諗下，錢又無，才又無，最叻咪玩埋d濕鳩賽車，係咁燒錢。但你唔好撚理，佢係溝到好多人的女神，仲不斷扑足佢九年，日日含住 ck粒pink lin，屌住ck又濕又窄的隧道，但係隧道費唔使比之餘，你老味，仲有飯鐘錢收番。係ck的完美隧道中出完（但永遠戴住套），ck仲會幫佢來番個事後蕭，每次係呢個時候，痴漢都會摸住ck個頭，一路心諗，呢一刻，我完全淩駕係所有高登仔之上，發出勝利者的笑容。

可惜，係早前，佢一切的勝利感已被徹底擊破，因為有一個人比佢更強，呢個人真正唔使戴住個膠袋，真正咁用其肉棒接觸到ck的粉紅隧道入面的每一mm肌膚，再係ck最完美的呻吟聲下，呢條友問ck，「可唔可以射入去」，伴隨住ck好急促的呼吸聲，ck答佢「射哂入來啦，全部比哂我」

就係咁條友就一下一下咁，將佢d精一滴一滴咁射哂入ck最入最入的私處。痴漢雖然只係從個結果推論番成個場景出來，但係佢係呢一刻真正明白到，自己原來從來無勝利過，因為ck只肯比佢戴套屌，唔會留下任何留種的機會比佢，佢明白到真正的勝利，係條女可能比你搞大個肚，幫你留埋種，都肯比你真正中出，這才是真正勝利。

呢個故事教訓我地，條女唔肯比你無套中出，唔肯比你射哂d精入去最入最入之處，根本未真正奉獻哂比你，對你仲有保留，你還不是真正的勝利者。

你只會係他日中出你條女的那人，眼中的失敗者，永遠的失敗者。

第十幾個回覆先有人講

積下口德

個女大個點搞 全港都知佢摸完下邊擺入口

屌

More

堅係慘

好撚淫賤
做佢個女都唔知點諗個老母好
咁撚淫賤

直係下體本身就有病

咪咁撚口臭好冇

根據口德論
呢種叫做以身作則

唔好講得咁明顯呀!

等睇連登仔搬龍門話人「上連登上到咁認真」

In口德we積

真係好慘呀
我講緊佢個女

我記得佢個女個樣又係似老豆

抵撚死 應該賣返大陸做雞就岩

個樣咁乖咁純 都係拜金
你叫我仲點相信其他女仔

利申 窮人

老母之恥

岩

盲腸
你地唔覺得佢反而係最有資格代表香港小姐咩？
細個做ptgf,大個做香港小姐👍

呢條女係正既 不過派帽話咁快

港女黎講佢都算最柒果個

每逢派帽
做人老母

貪錢冇問題
但唔該醒少少

褫奪呀

見撚到右邊果個 好撚燥
前排幾撚煩係咁開記招 死人想知你同個豬閪女點啊
屌你老母

佢衰在蠢，貪錢就有保留，移情別戀處理感情手法極差比帽人戴就真。佢同李泳豪一齊咁多年，要貪錢一早貪咗，以佢港姐名銜加上樣又唔錯又大波，一定大把有錢佬肯包佢，同埋佢同吳帥好似已經識咗好多年，入行前已經識，理應不是貪錢，空心老棺呢啲都係報紙講，可能楊一早知佢唔係有錢人。佢衰在未同李泳豪分手就同第二個一齊仲搞大個肚，同吳帥分手仲要夾硬生個b出嚟，佢唔生都可能搵到人埋單，生咗咁就一世

咪臭係 香港小姐好矜貴咩

口德+10

Btw屌你老母（口德-10）

佢真係好鈍

係咪貪錢真係唔知，但派帽賤過雞就一定真。

條路都係自己揀，依家返大陸陪老細應該都好搵，大把方法搵錢，洗撚擔心佢咩。

chicken

李思琪都正過佢啦

大家記得趁機積口德分啊

算啦巴打，我上面都無人接
可能無人記得人生馬戲團啦

係咪第一個最多負皮嘅留言

TVB小姐下話

( Show Blocked User - 宇宙最長 )

佢當初係咪應該落左個b

投胎做佢個女已經係慘

巴打小心呀
疱疹有套都防唔到
會跟一世

生

皰疹二型呀大佬
大陸佬都唔會咁搵命博啦

正

疱疹二型 大陸佬rip

發生呢啲事 大家都唔想

無論一型定二型都係終身
只係平時藏左係神經 無發出黎

口德+3

一型好似所有人都有架，即係飛g

每次見到個on9閪出黎乞食就想笑
直頭犯賤

馬

有邊個唔係想勾金龜呀 難聽啲 你身邊個個都有呢個念頭啦
Ck妹自己唔撚好彩 衰on9埋身前 唔起左隻龜嘅底先姐

佢啲樓起碼幾千萬

戲

團

on9都係無智慧嘅一種行為
咁即係應該要褫奪冠軍資格啦

你唔好侮辱李思琪

召喚鼎爺

李司棋?

見過佢真人 其實好正

個主角變咗ck就好嘔心

如果10年前，佢出1000 1q ，大撚把人排隊屌佢，雞蟲由九龍排到港島啦，邊洗今日咁折墜

禠奪

一型啫係唇瘡
據統計 性器官中1型:2型 大概係3:7
如果要ck講既野成立 一係就有個人有唇瘡 仲要發緊既時候錫個女下體 一係就生佢個陣 媽媽下體中左一型再傳左比個女
病毒呢家野唔會無中生有 你講有個人有唇瘡 錫左個女 可能仲好d